古迪：尼馬只能來皇馬 C.朗仍是不可動搖的

在歐洲青年歐聯中帶隊擊敗拜仁慕尼黑後，皇馬青年A隊教練古迪接受了西班牙塞爾電台的專訪。在談到這場比賽時，古迪表示：「這是我最享受的比賽，在場上我們遇到了巨大的困難。」不過媒體最感興趣的，還是他對尼馬可能加盟皇馬的消息的看法。

談到尼馬，古迪表示：「我希望尼馬未來能穿上皇馬波衫。我們看到他歐聯在大巴黎陣中扮演著非常重要的角色。這和他之前在巴塞隆拿的時候稍微有些不一樣。如果他想要讓自己的職業生涯獲得進步，更上一層樓的話，那加盟皇馬就是他的唯一選擇。他曾經在巴塞踢球，現在效力於巴黎，他缺少的就是在皇馬踢球的經歷了。」

談到皇馬的BBC，古迪表示：「沒有哪位球員的位置是不可動搖的，除了C.朗拿度，他是憑藉自己的能力獲得這種地位的。巴爾和賓施馬也是偉大的球員，如果他們能夠保持自己的最佳水平，就是皇馬很重要的球員。皇馬擁有偉大的陣容，所有想要踢球的球員都必須努力。」

談到皇馬對大巴黎的比賽，古迪指出：「皇馬能讓一些人閉嘴。大巴黎是出色的球隊，他們給皇馬製造了困難，但皇馬錶現出了水準。這是很好的比數，但也不能鬆懈。」

而對於未來執教皇馬的可能，古迪表示：「誰不喜歡執教皇馬呢？施丹做得不錯，我們所有人都為他感到驕傲。我做好了執教的準備，但也對施丹也保持最大程度的尊重。只有他能決定自己的未來。」（沙治奧）